隊報:美斯就是巴塞的其古華拉 帶零隊友反抗高層

美斯被p成切-古華拉

昨晚美斯等巴塞一線隊球員集體宣佈，接受降薪70%，不過在公告中，他們表示球會有向他們施壓的行為。

美斯在公告中表示：「一直讓我們感到驚訝的是，在球會內部有人試圖把我們置於放大鏡下，並試圖施加壓力，讓我們做一些我們知道自己會做的事情。」《馬卡報》就分析說，美斯這話顯然是在直接抨擊巴塞的董事會，指責他們不該在降薪一事上，對球員施加壓力。

隊報封面

而《隊報》則將美斯放到了最新的封面上，同時還將美斯P成了古巴革命領導人之一的切-古華拉，並打出了「巴塞的切-古華拉——美斯」的大標題。「巴塞球會的王牌在隊友的支持下抨擊了管理層，阿根廷人支持在當前的情況下減薪，但他譴責了高層的行為。」

切-古華拉是古巴革命的主要領導人之一，並在其他第三世界國家進行了反帝遊擊戰爭。1967年被捕遭殺害之後，他的肖像逐漸成為了反抗的象徵。

希望佢堅定d反抗

光復巴塞，美斯革命，好熱血
打倒巴塞垃圾管理層，還我歐聯

張圖成個乞兒咁

其古華拉???????????????????????????????????

President Bartomeu: "When the 70% salary cut was proposed, Messi said 'you have to do this' from the first moment." [sport]

Bartomeu: "The proposal for the extra contribution came from the captains, and it's a gesture that shows their commitment to the club."

希望各位唔好再笑活蛇，人一天不能受太多刺激

收皮啦賤種樓主大陸fake news狗

我貼就唔係fake (活著何求，2020)

lmao

又share支拿news

所謂格瓦拉的“游擊中心”，就是跑到那裡放一把火就走。
他每天都有日記，寫得一清二楚，就是採取大燒，大殺，脫離人群最後被逮捕，反動派把他殺了，因此，全世界都聞名了。
青年就是崇拜英雄嘛。知識分子開始辨別不清，尤其是在初期意識到路的時候，各種想法都有。他們想點把火就一舉成功。所以，他們就看不到格瓦拉失敗的教訓，而覺得他是一個“英雄”。

你點知的

收嗲啦柒頭

你就柒頭，做乜9，巴塞管理層ON9唔屌得？

你仲on9啦死黑警

活蛇上水未？

革你老母命咩，平時踢波逆境嗰時成隻狗咁頭dup dup

反抗緊巴塞姐

減薪反抗巴塞
活狗又贏

樓主中武漢肺炎死左未

支那何求